匯豐裁員

匯豐銀行今日大裁員
早上開始派信
大角咀匯豐中心係重災區 我今日已收大信封
今日開始陸續有大約有400人收信
有同事情緒激動 個個都擔心疫境下再難搵工

轉whatsapp group

有冇師兄收到信

樓市gogogo

炒班貴 請班新 又賺

賠幾多月糧
應該搵到工既
中資大把錢日日印銀紙狂請人

仲話買樓個班。。。

一年前我做匯豐個中同買左海之戀，笑鳩我買唔起，依家等睇佢跳樓！

一定有啦，個個 WFH左 2個星期，一定叫人派信去屋企叫佢明天唔洗返啦～～～

source 啊 ! 你老母